大家有無試過wtsapp同你相鄰號碼既人？

應該會幾好傾

我前4個字同我
同事後4個字一樣

利申 差廿歲都有